今日睇左金馬獎成集，唔怪得班支那閪咁嬲嬲

屌你班仆街係班大陸狗面前播太陽花同香港雨革呢d「咁反動咁顛覆國家」既紀錄片做得獎提名，咪即係鑑生連環強暴佢地既玻璃心，仲要比台獨上埋台宣示主權，班支那狗無地自容到成地玻璃碎啦，仲唔嬲嬲豬發爛渣咩

對對對,中國一點也不能少,下次金馬獎可以加個一點也不能少環節,細數中國已經失去的領土

同埋要篤D仆街出黎,講下係邊D仆街割左D神聖領土出去

1999年12月9日，江澤民和當時的俄羅斯總統葉利欽簽訂了《關於中俄國界線東西兩段的敘述議定書》（下稱《議定書》）《議定書》是一個徹頭徹尾的賣國條約，中間隱藏着驚天黑幕。江澤民據此出賣了100多萬平方公里的寶貴領土，相當於東北三省面積的總和，也相當於幾十個台灣。江澤民還將圖們江出海口划給俄國，封死了中國東北通往日本海的出海口。江澤民出賣的中國北方領土有幾大塊，一塊是外興安嶺以南、黑龍江以北60多萬平方公里的“外興地區”，另一塊是烏蘇里江以東的“烏東地區”，有40萬平方公里，還有就是唐努烏梁海地區，有17萬平方公里，以及庫頁島，有7.64萬平方公里。